裹蒸糉創業

我50+，細個半夜會有人响街叫賣:裹~~~蒸糭，家下照辨整揾唔揾到食？

搵到 辛苦錢

睇下你用咩料， 而家嗰啲糯米雞用料少到死， 有啲仲要發臭， 做得好食又正嘅一定有市場

有個朋友彎水所以想做番細個時既食物，仲要凌晨賣，博下冇人拉，仲唔駛租鋪

凌晨賣就死得啦， 你唔會諗住夜媽媽大叫裹蒸粽嘛？放工時間開始賣先有生意㗎

佢話細個都係夜晚先鳩叫:裹~~~蒸糭，所以覺得掂，仲可以自己make up口號搭單叫埋

加埋冇晚市，實多人食宵夜……佢仲諗埋豬骨粥……

我都覺得佢唔多得

無牌一定拉你

今時唔同往日， 你過咗十一點大嗌一定畀人投訴， 到時差佬做嘢咪仲捉蟲， 同埋冇咗夜市 唔代表要買宵夜， 啲人唔識 叫外賣？ 空住個肚等宵夜？

.朋友繼續諗新野，佢問點分黃藍，黃就賣裹蒸糭，藍就賣裹精糭！！！

朋友繼續諗新野，佢問點分黃藍，黃就賣裹蒸糭，藍就賣裹精糭！！！

拉一次罰錢+沒收架生
都成幾千蚊，唔知要賣幾多條

銀髮巴打好字大

佢話學以前咁，一條擔挑，走鬼檔……

50+，老花……